蘋果後日開始收費，我有少少提議

蘋果依段日子以來嘅努力同埋所盡嘅傳媒責任大家有目共睹，我覺點都要課依3蚊支持佢(當然同時一定要記得課埋立場)
但係同時，有好多中老年一聽到要收錢就開始想del蘋果app，對於依樣我有少少提議

1. 幫佢地俾埋
如果你身邊親近嘅中老年想del嘅，希望大家唔好吝嗇依一百幾十，返幾個鐘part fime都喺返到，幫佢地課埋，咁樣同時係支持緊未來繼續有貼近事實嘅新聞。如果係中學生未有獨立經濟能力嘅都可以繼續遊說或者用第二個提議

2. 搵代替品俾佢地
如果佢地都係堅持唔要俾錢，就搵其他俾佢地啦，根據平時所見大部份廢中廢老打發時間都會用fb或者蘋果，冇左蘋果佢地就應該會上多左fb，即係睇更多垃圾page，咁你就可以幫佢follow埋立場、眾新聞依啲page，最重要係喺追蹤到set埋搶先睇
同時要記得盡量喺佢啲垃圾page到set埋取消追蹤但唔好unlike，遲啲佢問起點解冇post都可以開一開話冇問題呀
佢地對fb嘅運用通常只限於like同comment

最重要係，唔可以俾佢地用CCTVB新聞

而家開始係輿論戰嘅重要時間，除左文宣之外，令佢地有重要嘅新聞來源都好重要

我知我講嘅可能幾廢，但好多謝大家睇埋佢

推

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

推！

蘋果 立場 now

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

係！今日成功幫個姐姐同事down左NOW同說服佢keep住蘋果

唔可以俾CCTVB繼續荼毒廢中廢老

支持

教佢哋上連登，同埋開個 ac follow 樓豬

太難喇上連登對佢地黎講而且會一下子黃得太緊要佢地可能會即刻反感